{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102902",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피파는술집"
    },
    "text": "「コーヒーを売るバー\\n\nソウル蘆原区上渓2洞349-28\\n\nカフェ/居酒屋、12:00~03:00、毎週第2·4日曜日、40席、カフェの雰囲気は明るくてモダンな感じである。 ポップアート風の雰囲気を演出し、現代的なカフェの雰囲気が自慢だ！ また、カフェとお酒が出会い、PUB感じのハイブリッドカフェであり、価格に比べて安くておいしいおつまみメニューがある。 飲み物はコーヒー、ビール、カクテルなど多様な種目を販売し、コーヒーは売り場で飲んだりテイクアウトも可能だ。 正直な味！ 現代的な雰囲気！ コーヒーを売っているバーに行ってみよう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル蘆原区上渓2洞349-28にあります。"
        },
        {
            "question": "このバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このバーは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "毎週第2・4日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このバーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "このバーの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "明るくてモダンな雰囲気で、ポップアート風の演出がされています。"
        },
        {
            "question": "このバーはカフェと居酒屋のどちらの要素がありますか？",
            "answer": "カフェとお酒が出会ったハイブリッドカフェであり、おいしいおつまみメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "このバーではどんな種類の飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "コーヒー、ビール、カクテルなど多様な種類の飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "このバーでコーヒーは飲めますか？",
            "answer": "はい、売り場でコーヒーを飲むことができます。また、テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "このバーの料理はどんな味ですか？",
            "answer": "正直な味で、おいしいです。"
        },
        {
            "question": "このバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "現代的な雰囲気と、ポップアート風の演出が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 320
    }
}